請住東涌嘅巴絲馬上開放安全屋

係東涌嘅人快啲走，走唔到嘅就搵安全屋避一晚先

東涌街坊靠你地！

推

東涌巴打收留12個鐘就夠

冇安全屋就麻煩你入餐廳食嘢

東涌街方幫幫手
香港人一定要團結

大家幫手推